uiopen('C:\Users\Rawley\Documents\MATLAB\CS177\HW6\cs177hw4\test_cat_dog.m',1)
% Modify expression to add input arguments.
% Example:
%   a = [1 2 3; 4 5 6]; 
%   foo(a);

test_cat_dog
"cat_dog" with input:
catdog 
true
"cat_dog" with input:
catcat 
false
"cat_dog" with input:
1cat1cadodog 
true
The function works!
uiopen('C:\Users\Rawley\Documents\MATLAB\CS177\HW6\cs177hw4\test_first_half.m',1)
% Modify expression to add input arguments.
% Example:
%   a = [1 2 3; 4 5 6]; 
%   foo(a);

test_first_half
"first_half" with inputs:
WooHoo yields:
Woo
 
"first_half" with inputs:
HelloThere yields:
Hello
 
"first_half" with inputs:
abcdef yields:
abc
 
The function works!
uiopen('C:\Users\Rawley\Documents\MATLAB\CS177\HW6\cs177hw4\test_has22.m',1)
% Modify expression to add input arguments.
% Example:
%   a = [1 2 3; 4 5 6]; 
%   foo(a);

test_has22
"has22" with input:
1  
2  
2  
yields:
true
 
"has22" with input:
1  
2  
1  
2  
yields:
false
 
"has22" with input:
2  
1  
2  
yields:
false
 
The function works!
uiopen('C:\Users\Rawley\Documents\MATLAB\CS177\HW6\cs177hw4\test_love6.m',1)
% Modify expression to add input arguments.
% Example:
%   a = [1 2 3; 4 5 6]; 
%   foo(a);

test_love6
"love6" with inputs:
6 4 
yields:
true
 
"love6" with inputs:
4 5 
yields:
false
 
"love6" with inputs:
1 5 
yields:
true
 
The function works!
uiopen('C:\Users\Rawley\Documents\MATLAB\CS177\HW6\cs177hw4\test_make_abba.m',1)
% Modify expression to add input arguments.
% Example:
%   a = [1 2 3; 4 5 6]; 
%   foo(a);

test_make_abba
"make_abba" with inputs:
Hi Bye 
yields:
HiByeByeHi
 
"make_abba" with inputs:
Yo Alice 
yields:
YoAliceAliceYo
 
"make_abba" with inputs:
x y 
yields:
xyyx
 
The function works!
uiopen('C:\Users\Rawley\Documents\MATLAB\CS177\HW6\cs177hw4\test_middle_way.m',1)
% Modify expression to add input arguments.
% Example:
%   a = [1 2 3; 4 5 6]; 
%   foo(a);

test_middle_way
"middle_way" with inputs:
1 2 3
4 5 6
yields:
2 5
 
"middle_way" with inputs:
7 7 7
3 8 0
yields:
7 8
 
"middle_way" with inputs:
5 2 9
1 4 5
yields:
2 4
 
The function works!
uiopen('C:\Users\Rawley\Documents\MATLAB\CS177\HW6\cs177hw4\test_string_times.m',1)
% Modify expression to add input arguments.
% Example:
%   a = [1 2 3; 4 5 6]; 
%   foo(a);

test_string_times
"string_times" with inputs:
Hi 2 
yields:
HiHi
 
"string_times" with inputs:
Hi 3 
yields:
HiHiHi
 
"string_times" with inputs:
Hi 1 
yields:
Hi
 
The function works!
uiopen('C:\Users\Rawley\Documents\MATLAB\CS177\HW6\cs177hw4\test_sum13.m',1)
% Modify expression to add input arguments.
% Example:
%   a = [1 2 3; 4 5 6]; 
%   foo(a);

test_sum13
"sum13" with inputs:
1  
2  
2  
1  
yields:
6
 
"sum13" with inputs:
1  
1  
yields:
2
 
"sum13" with inputs:
1  
2  
2  
1  
13  
yields:
6
 
The function works!
uiopen('C:\Users\Rawley\Documents\MATLAB\CS177\HW6\cs177hw4\test_without_end.m',1)
% Modify expression to add input arguments.
% Example:
%   a = [1 2 3; 4 5 6]; 
%   foo(a);

test_without_end
"without_end" with input:
Hello 
ell
"without_end" with input:
java 
av
"without_end" with input:
coding 
odin
The function works!
uiopen('C:\Users\Rawley\Documents\MATLAB\CS177\HW6\cs177hw4\test_xyz_there.m',1)
% Modify expression to add input arguments.
% Example:
%   a = [1 2 3; 4 5 6]; 
%   foo(a);

test_xyz_there
"xyz_there" with input:
abcxyz 
true
"xyz_there" with input:
abc.xyz 
false
"xyz_there" with input:
xyz.abc 
true
The function works!
uiopen('C:\Users\Rawley\Documents\MATLAB\CS177\HW6\cs177hw4\without_end.m',1)
diary off
